幾時開始變左胡椒射記者合法？現場採訪要俾狗趕？

好似Pk鄧上左之後就開始主動射記者， 針對採訪
而記協就繼續口頭譴責
依家變到記者都維護唔到自己權益

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

昇哥都心灰意冷

推

佢冇一樣野係合法
不過而家仲講班狗合唔合法其實冇咩意思

班黑警想點就點，冇後果

push

監管之人
無人監察
就係咁嘅結果

黑狗死全族，全家肺炎死

咁你可以點

恐怖分子渣小巴撞鳩人群, 有犯法嗎 ? 有人受到制裁嗎 ?

一開始引入胡椒噴霧果陣係話用黎對付失控既人、同有攻擊性既人
而家就變咗黑警唔鍾意有人係附近就花灑無差別狂噴

我覺得要send d 片去製造商同製造國家

噴都算

尋日開胡椒球槍射記者

冇人講過合法但點制裁d狗

記者傳媒連訴訟告警務處處長都唔做
點幫？

自己選擇吞聲忍氣